同好朋友EX過份fd會否出事

我本來有女朋友
我好朋友同佢EX 分左手一個幾兩個月
我同佢EX不嬲都幾好朋友
佢地分左手 之後
我都同佢EX都會有傾下計
有次搵佢幫手 順便食埋飯
咁都ok
最近佢EX又搵我食飯 純粹食飯
我地真係純友誼
咁樣會唔會好奇怪

好怕比人見到之後誤會

認真post唔好騎劫